1525日，終於完了

希望大家珍惜眼前人，有啲野錯過左就救唔番了

女人其實真係好需要小浪漫，那怕係一件surprise小禮物，或者係一個突然既擁抱。我就係一直太大男人覺得浪漫好無謂，感情穩定先係最重要，而搞成今日咁，令對方對你既感覺一日比一日淡，最後淡到連少少挽留既價值都無埋

好多謝你呢四年兩個月帶比我美好既時光，我呢一世永遠都唔會忘記，你值得一個更好的

系呀，女系咁 樓豬吾好傷心

樓主你呻啦 我我冇你咁耐但岩岩同你經歷左一樣既野

我唔覺得樓主係分手之後先知問題係邊，
如果分手原因真係你大男人唔浪漫，
唔通分手前連小小改變既時間都冇？
定你已經冇興趣為佢改變呀？

真係好後悔，佢上個星期仲比機會我挽留，想一齊搬出黎住，盡力去修補番大家既關係
當時拒絕左，今日先應承佢但已經太遲了

多謝你，身邊所有人都認定我地好快結婚，我都唔敢搵朋友呻 唯有上黎叫春

喺我眼中女人係需要錢，浪漫唔浪漫並唔重要。

係我衰，佢提出左呢個問題好耐 但我真係諗唔出乜野浪漫野比佢，久而久之就對我心淡了 佢都算係咁，忍左我咁耐

樓主過多陣你就會心痛死

系你老母
吾你老母
死返去5p

痛左三日了 今日想用翻同居黎挽留佢，但已經太遲了，錯過左機會就係錯過左

佢唔同其他港女，佢講明無樓無車都無所謂，只要大家愛對方就幾辛苦都得 但已經太遲了

祖姐姐

真係好痛

G持

又唔駛自己攬哂上身既

就算係邊個責任都無用 回不去了

bwa

支持樓豬
想搵巴打傾心事可以pm我
唔會乘人之危搞你

原來係巴打，當我無講過

咁你明點解分開啦
唔愛你了

係 因為我真係令佢一次又一次失望

我好愛佢，但我比唔到佢需要既浪漫佢

去食個飯， 訓個教先喇

呢三日痛到每日一餐，每晚訓得著三個鐘

總之一句講晒
佢已經唔愛你
sbt

真

與其改變段挽回不到的關係
倒不如早日振作，改善自己做得唔好既地方
希望機會再降臨啦

你本身係唔浪漫，就係唔浪漫。
改乜？改得一時又改到一世？真係岩大家既就乜都唔使改。
好自然就會好開心。

其實分手真係較正路既結果。

搵個岩自己既仲好啦。

我頹左三日，頹夠了。我依加只會盡力做好自己，充實自己，唔比自己諗番轉頭，只期望佢有一日會回頭，那怕係幾微機會，不過呢樣野真係隨緣無得強求

垃圾樓豬

why唔搬

唉屌你同我一撚樣了

講真，想搵個唔要求浪漫既女仔仲難過搵唔拜金既女仔
真係只可以改變自己，以後先會更好

唔好咁啦

振作呀手足
我可以陪你出來飲油

屋企比較傳統，原本想工作穩定啲先同居，但依加

教佢食幼煙

cos
睇番你個日本遊記，個心好痛 呢四年同佢去左四次日本，你個po勾起好多回憶

一齊耐左個關係慢慢改變
由最初既激情歸於平淡
作為女人我好明白
有時間唔中係需要一啲小驚喜或者分開下去維繫
小妹衷心希望你可以快啲平靜返

呢家最緊要唔好睇返以前d野

收皮啦臭雞

臭閪

日本黑萬啦
正好多
仲有caster

死人妖

我既意思唔係港女意義上既分開下
係小別勝新婚既分開

頭先執番哂佢送既禮物同信 我又忍唔住喊了

姐姐抱抱

根本只係藉口 自己攬上身
過一排諗返就知你自己on9

我陪你走的路你不能忘 因為那是我最快樂的時光

祖姐姐抱抱你地

佢都比左佢最青春個段你 之後搵新女啦

點都好，已成定局，事實係我個心真係好撚痛

屌到反晒皮有人接手

莫拉達都第二次離開我鍠
有咩唔會變丫

之後再算，唔想搵水泡害人
仍會期望 你仍然或者需要我

又唔係講緊肉體我話時光

朗尼都返左愛狗了

最後多數發現帽咗
先有咁多藉口

唔駛咁早難過

但佢唔會再番黎我度

有投放感情就唔算搵水泡la

你女友係雞架炸

屌你老母

你屋企住半山 唔做浪漫野 條女都唔會走

但唔會係真感情

我唔似你 呢兩年應該都唔敢開始下一段感情了

巴打食開雞唔好要全部港男陪你食

傻la
我岩岩分手果陣都同你一樣
之後半年都無佢就搵左新仔
我都唔再孤注一擲落佢度，搵返個人陪自己

我估可能要等佢搵到下一個，我先會走得出傷痛

女人好快搵到

不願面對

本身同佢屋企人關係好好，互相當左大家係自己屋企人。佢地依加輪流安慰我約我食飯，我好開心但個心好撚痛

四年前發生過類似既事
四年間冇一日唔想返返過去
就算佢有左第二個 帽你咁又點
都改變唔到自己做得唔好冇留住對方既事實
係網上屌其他女仔係臭雞好容易
但現實個女仔性格係點份人係點分手原因係咩點會真係完全唔知
又有邊個真係可以好似啲mk/港女咁
完全怪晒對方自己一啲自責都冇
尤其對方第一次拍拖 反而某啲情況仲處理得成熟過自己 每次諗返都覺得自己太on9太幼稚
基本上為左以前既不足反省過無數咁多次
有今日既思維方法唔多唔少都係因為佢
試問忘記一詞講就易 做又談何容易

有私人消息，總之暫時肯定唔係帽

係
就算對住下一個去浪漫，心入面都只會記番起佢

咁都忍得 屎都食得啦

佢屋企人真係好好，唔想因為個女仔同佢地都做唔成朋友

基本上我宜家淨係對似佢性格/諗法果類人先有興趣

我諗我都會係咁

習慣左日日一齊食飯，一齊煮地獄料理，得閒無野做一齊攤係梳化hea, 一齊沖涼，互相幫大家吹頭，仲一早約左等佢月尾番黎一齊睇番蜘蛛俠

依加要重新習慣番所有野得番自己一個

唔敢睇落去

巴打你都同我一樣？

睇到呢度覺得樓主抵撚死
自己唔撚珍貴

係 我依加真係好撚憎我自己

唔好on9啦
咪又係因為有條新仔比到新鮮感佢

同居其實分分鐘仲衰

未試過唔知既

至少仲有修補既機會比大家，就算唔得大家都心甘命抵

一齊住好多野要互相遷就
甜蜜期就話戀愛大過天唔介意
但佢依家本身關係破裂緊同住只會放大缺點

唔得咪散 就算之後結婚都要一齊住架啦
到時先解決?

呢樣唔會，因為平時我都係佢屋企生活多，幾乎除左訓覺之外都會係佢屋企，我地日常生活好夾

分手原因是不夠浪漫？無其他原因？

好難想像一個星期會由想同居變到決心分手

唔夠浪漫呢樣野起碼兩年前已經提出左，中途為左呢樣嘈過幾次，次次都佢忍左算，到今次終於忍唔住話真係因為咁對我淡左，想同居嘗試去修補，但我一下就拒絕左。。

時間可唔可回到一星期前

尋日我同佢講過"以後既事無人知，隨緣啦，可能下個月你番黎會比我感動番呢"
佢答"可能😂😂😂😂"

今日我叫佢認真諗清楚同居既事，月尾番黎再答我，佢即刻拒絕我話唔想比希望我，如果到時先決定拒絕我會令我更傷心

我係咪逼得佢太緊
係咪已經無機會了

u miss the chance sor9

咪咁啦祖姐姐

Missed la
No chance again

放棄啦 無可能架啦

過左就過左

雖然我真係好撚錯，但點解佢可以咁絕情，四年幾感情咁都唔比多次機會我

夾嘅你唔刻意去做一件事都浪漫 唔夾嘅做乜都唔浪漫

我就係衰在呢兩年以為開始進入穩定期，無做過任何令佢覺得浪漫既事

女人一決定左就唔會心軟
唔似男人

錯 男人一決心都係一樣

唉，依加上左佢屋企探幾隻貓，好唔捨得佢，好唔捨得佢地，好唔捨得佢屋企

你收皮啦
系你老母
吾你老母呀

大家達成共識做番朋友先，如常咁傾下計，我仲覺得有希望 真係好犯賤

作為絲覺得
如果佢仲十五十齊緊，佢會俾你知佢未諗清楚
但佢依家話「唔想俾希望你」，就應該已諗清楚了
佢只不過唔想一下子拒絕咁 hurt 你

你問點解可以咁容易放棄四年感情
好簡單，就係你令佢灰到要放棄四年的感情
(以佢 standard 來說)

巴打，就算你依家突然變到好浪漫，佢都應該唔會番轉頭喇
已經唔係浪唔浪漫問題，係無左感覺，緣份盡左

你想搏下嘅話，咪等佢番黎做D野感動佢囉，Would you?

冇左條女，末專心睇轉會囉，我曼下年三冠王

比個機會人地啦，有啲野就算比你追到返，大家心中一定有條刺，人地都諗得咁撚清楚，就大愛啲啦放人地走啦

好多謝你打咁大篇野覆我
我諗我會等佢番黎之後keep番做朋友，睇下可唔可以有番我地未一齊哥陣既感覺，再慢慢睇下有無機會。
畢竟佢已經係我認定左兩年後會同佢結婚既人，我唔想咁快就放棄，那怕機會係幾微

呢樣我都明，但我覺得佢肯同我做番好朋友，我會仲有機。因為我地一齊既時候佢講過話係佢角度，分左手既情侶係絕對無可能做番朋友。

入狗竇9up都無心情

仲加多句話至少同我一定無可能，我地感情太深

你老尾啊

輸撚左成個月人工..

我願意輸一年人工去換佢番黎我身邊

我8年又係最近散左
想講 你可以叫春 我都覺得好灰
但你要明白 佢會叫分手 俾你復合返都唔長久
呢d 仆街女人養左咁耐都養唔熟 屌!
係好辛苦 但要接受現實 唔好再諗一齊

8年
你死因係乜野

死因? 有d 女人就係養唔熟

樓主幾歲

咁你仲慘過我好多

24

咁耐時間都唔做D野 抵啦

老

我知 但都已經番唔到轉頭了

我地開始慢慢傾番多計，甚至仲傾得頻密過一齊緊哥陣，決定要由朋友開始番，重新認識大家，相信假以時日我地會有機會重新開始的！

多謝哂各位巴打聽我呻&比意見我

追哂post
知你呢刻一定好難受 好想即刻同佢一齊番 無事發生過咁
但真係唔好逼 唔好chur 慢慢黎 比佢冷靜諗下又好 你冷靜下又好 總之真係真係唔好chur

收到 我唔會再chur佢，暫時做番朋友會令大家都舒服啲，先會令佢有機會重新考慮我

你都話有機會... 傾番計

佢講到明將來一定會有個人比我更加錫佢更加尊重佢

你做左咩令到佢咁諗

兩個人一齊係要磨合架啦
最憎樓主呢種男人
係你身邊你唔珍惜 走左啦先係度叫春

好過份嘅野
知錯但一直唔肯的起心肝去改
所以次次好幾日又變番原形
好後悔...

對唔住，我都真係好撚憎自己

咁都無辦法啦，唯有趁依加知自己有咩問題就盡量改番好，之後再隨緣吧

我都係咁打算...
但係我忍唔住好想搵佢

千祈唔好，我都後悔左chur得佢太盡，比佢冷靜下先可能會好似我咁有番計傾呢 樂觀啲

你嗰陣冷靜左幾耐？
其實好辛苦，返工又可以無啦啦諗起佢；瞓瞓下覺可以諗起佢而窄醒；每晚呢啲時候又會諗起佢
又一齊去到分手嘅每一刻時光都不斷重複喺腦海裏浮沉

由

其實係四日前既事，我頭先先冷靜番諗通左。呢幾晚食埋藥都完全訓唔到 同佢發生過既所有野好似幻燈片咁不斷係腦入面徘徊

女人係賤物 比男人更賤
唔好比飽飯佢地係好應該

Send左信息先發現原來佢block晒我
呢下先頹

笠仔咁偏激

算啦
隨風而去 隨緣歸來

咁都無辦法了 呢下真係好絕，擺明少少機會都唔想比你。。
一齊加油走出陰霾啦

當你落足心機嘅時候 你諗下自己老豆老母有冇機會比你咁對待
女人再重要都好 唔係你老婆就永遠 女人<家人

睇黎你被人傷得幾深。。

呢一刻我仲係睇唔開
我好愛佢，對呢段感情好有憧憬
可惜自己衰，又有好多機緣巧合嘅情況下產生好多問題
雖然講到尾都係自己...機會唔識珍惜
知錯又唔肯的起心肝去改
但係分咗手之後真係好唔開心，精神折磨
最虐心嘅係所有野不斷係腦海閃過
就連忙緊都會浮現回憶

呢個真係。。

望住個剔又有咩好再講
衰自己嗰種感覺好撚難受

係。。對方比機會時自己唔珍惜，錯過左就真係無得怨 我地都一樣咁抵死

我又唔算人比hurt嘅
只係我對佢付出接近我對家人咁好
始終女人唔食過苦頭 佢係唔識死
你仲年輕 對自己好啲 將自己改造下
見識多啲 今次當汲取經驗
應承自己要變更好
日子耐左你就會慢慢冇咁sad
我係過來人

好難受但生活依然要過....
但真係好頹，每晚呢個時候更加頹

其實感情台分手post比人正評唔係幾好
佢地啲心態

依加食苦頭哥個點睇都係我
不過你講得啱，真係要汲取經驗將自己變得更好

一靜落黎既時間最痛苦

換個角度睇可能係代表對你既支持呢

叫春叫叫下都2點....
但 我已經無咩可能再搵返佢

頂住！等件事丟淡左或者可能佢會unblock番你呢，呢段時間不如將自己要改既野下定決心改番好佢

我會....
屬於我同佢嘅嘢我仲未敢打開/扔....

扔就肯定做唔到，忍住唔好開，開完會喊到你仆街 好似我咁

收埋先啦 一直諗以前冇幫助
回心嘅回憶下就算 當前問題未解決
要努力變好 等佢後悔錯過你

仲有2份禮物本來諗住19號送...
點知冇呢個機會... 星期六要去間店攞反啲禮物
到時仲虐心。。。

寄去佢屋企
寫張字條：買左好耐，唔想浪費

會唔會令佢反感架
同埋佢屋企人見到都唔知鍾唔鍾意

睇你點諗 我唔知道你地背景點
我只係比個建議

咁樣會唔會太chur
話哂個女仔都做到咁絕。。

可以點

等時間沖淡下佢對你既恨先啦，睇下以後有無機會做番朋友先

好頹.. 番緊工都諗起佢
忙都無用既

其實感情真係好深既，根本就無野可以麻醉到自己唔去諗

我仲要係本身就好多感覺既人...

如果單純因爲你無比小驚喜而分手
咁唔要都罷啦

只係想講，拍長拖保鮮真係好重要，細水長流萬中無一

同你Same case 不過我係女仔個邊
巴打拍拖保鮮真係好緊要嫁
你自以為嘅穩定有時好hurt人...
尤其是個女仔已經一早畫哂出腸想你氹下
你乜都唔做佢會覺得你唔重視佢諗法

我等咗好耐希望佢會做小小嘢但都係乜都無
我都係畫哂出腸 佢鍾意嘅我都比佢 diy比佢
佢都仲係咁 鍾意理我就理 唔理就幾日失蹤
我已經等到麻木 好心淡想走啦

呢樣我又無做過，我地都一樣日日傾計日日寶貝早晨寶貝晚安
其實佢提出分手前一日都仲好地地，毫無預兆

起身又好辛苦
晏啲約左人睇戲都無咩心情
這刻有人陪玩樂仍寂莫

我都係咁 呢幾日一有時間就狂打波狂約朋友，但都阻止唔到自己去掛住佢

明明我已經用盡時間番工
總有時間係會想起佢
再諗番起之前一齊去過既地方就更加唔想去嗰到

當然明白
所以我味問，如果佢單純因爲你無比小驚喜而分，就唔要都罷

原來大家都一樣, 我睇左第一頁就入黎留言.

我差不多2600日.

今日一句對你心淡了, 唔鐘意了就真係所有野都可以抹走晒.

我問佢D野會唔會扔, 佢話懶未執.

佢都係一樣話俾左好多機會我, 但係我一直無改過, 佢唔想再忍, 唔想再等, 唔想再俾機會.

樓主一句, 唔想搵朋友, 所以上黎叫春, 真係應棍到嘔.

我食咩野就嘔咩野, 喊到仆街.

師兄，共勉
但我係好多機會自己無珍惜
我更抵死更內疚更面對唔到自己

佢話等足我八年啦, 一直唔改.

問題係, 係去到6月佢先開始提起大家有問題, 到我發火話佢同男仔傾計乜乜乜, 仲要呃我開始, 先有之後一連串問題去到依家..

本來一直求佢俾機會我, 但俾左個12個星期我去改, 之後, 12個星期未到, 第三個星期就同我講 我對你無晒感覺, 你講咩我都無感覺, 點解我係都要人講到咁白

我唔鐘意你啦, 少少都無啦

師兄... 我相信8年情唔會就咁話熄就熄滅
個人認為不如做點事改變下局面...
小弟我挽救唔到呢一個局面
我好想比佢知我真係好愛佢，真係知道錯
我好想佢知道我其實好依賴佢，半點事情都可以好影響到我

我會一直改過自新，但係已經唔肯定佢仲會唔會再出現係我嘅生活入面...

所以襯你未到絕望嘅地步... 努力埋佢

總好過我依家冇嘢可以挽救，而衰嗰個更加係自己咁難接受嘅現實

你仲多我成千日
其實有機會時自己唔珍惜真係抵撚死 好撚憎自己
話就話做番朋友，但結果係我秒回佢，佢就輪回我 但又要扮無野，唔敢再chur佢，好驚連朋友既關係都無埋
雙方家人朋友個個都當我地好快結婚，又唔想搵佢地呻盞自己仲痛
晚晚一靜落黎就諗，就怪責自己，搞到都唔知訓唔訓得到兩個鐘，個心又日日都那住那住，無左忽咁 好痛苦

yes ah.

我依家好少少, 係因為我朋友同我list晒, 其實客觀上黎講, 真係無咩野唔好, 利大於弊, 咁你或者走得番出黎.

為何不浪漫亦是罪名！